[考古留清算記錄] 其實曱甴論既始作俑者係邊個?

如題 共產黨有咩行動前 一定會做好思想灌輸先
先文後武
一輪文宣打好輿論基礎先會實際行動

印象中上年6月份仲未有曱甴論出現
雖然狗隊內部係6月9之前已經打定底
係內部洗哂腦話有班"暴徒"會出黎擾亂社會
但係冇咁明確咁對抗爭者非人化

係七月中~尾開始
對家陣營開始發展一套"守衛家園"既narrative
之後一時之間曱甴論就出黎

散仔會會長

散仔會 已經唔係個別嘅問題

但係我查過下 7月已經有
零聲咁散播係藍絲喉舌同群組

依個聯想唔一定出自某一個人

班藍屍又咁高智